(文宣注意！一定要開始做鳩民建聯。

好多野都係班垃圾保皇黨搞出黎。